8.5 罷工post 唔見晒 8.5 罷工post 唔見晒 8.5 罷工post 唔見晒 8.5 罷工post 唔見晒

勿失焦呀

唔使po 要罷嘅唔講都會罷!

[技術分析]港鐵可載客量及有效封鎖路線之部署